Step 1
===
- masuk ke config.json
- atur root database dan password nya
- npx sequelize db:create
- sequelize db:migrate
- node app.js
------
jika ada error bcrypt, uninstall terlebih dahulu kemudian install lg
- npm uninstall bcrypt
- npm i bcrypt
